[唔知wow咗未]外國版百萬富翁

好柒 前面仲要講咁大段嘢

[red][/reoldd]

[red]old

屌

你old 撚完未

屌 sor囉 做咗回帶撚